點解萬般過去無味但有領匯留下

係唔係講緊香港

因為討厭吃苦瓜

係領匯樓下